有冇火魔法快閃小隊可以攻擊落單狗車？

我諗個方法有d危險，有開實彈風險，所以做完即走
條件：跑得快，兩至四人
建議做去：搵一至兩人full gear 經過狗車，另外一至兩人匿埋，如果狗想開門捉人就掟粒係車門再掟入車，做完即走
有冇其他可行火魔法玩法

危險但可行

要多先有用, 火細 著住咁走到自然熄都仲得

快得過子彈？唔好搞啦

攻擊落單休班犬仲有效

同意，紅燒狗肉

呢隻3毛，block

支持你去 咪老點人啦

你講就易，唔洗打火機燒著，再描準掉過去
以上步驟你做完，我估你個兩個隊友會比人捉左先

建議黎姐，咩都話會出槍，係唔係嘈都唔做？我就比左個方法brainstorm,尔又比左嘈出黎？

所以我第一句就話會危險，第二句就話要跑得快。
但假設班狗開門你就車個魔法埋去，佢地實疾一疾，之後再掟入車入面，如果有狗著左火，佢地會救人先唔會追你先

假設 你燒著塊布同掉過去，最小哂你10幾秒，10幾秒班狗已經跑到60-70米，你話你走唔走到？